[劣食] IU被台灣食物收買 自豪這部位最美「阿媽也說讚」

韓國人氣歌手IU將於平安夜、聖誕節在南港展覽館開唱，兩場門票已經賣完，今（23）日她與媒體見面，聊到聖誕節最印象深刻的回憶，就是7歲時，爸媽都會在聖誕樹下準備很多禮物，早上最期待的就是拆禮物，她也表示，每份禮物都是對方的心意，至今沒有收過讓她不滿意的，而且笑說，如果送她車輪餅的話也OK。

其實IU 22日下午就抵台，逛了兩趟光華商場、士林夜市，自己也在IG透露買了知名的紅豆餅，開心分享：「有找到類似展覽的地方、適合散步的路跟小商店，也跟工作人員買了很多紀念品！」聊到吃的，IU笑說知道紅豆餅店非常有名，所以紅豆、奶油、高麗菜、韭菜口味都有嚐試，大讚「真的很美味」。

她透露在聖誕節訪台的原因，表示可以在台灣度過非常開心，「所以在準備演唱會的時候，就希望演唱會本身能成為大家的禮物，演唱會的內容也有準備禮物送給粉絲的歌。」IU也提到，她國中三年級就出道，所以每年聖誕節都在工作中度過，印象深刻的回憶，是在7歲前，爸媽會在當天準備很多禮物放聖誕樹下，每次都很期待早上拆禮物的時刻。

聊到吃的，IU似乎非常開心，主持人阿達就開玩笑問：「是不是很容易被食物收買？」她就大笑說：「食物很容易收買我，對我來說，願意分享食物的舉動，是一件很溫暖的事情，會覺得對方的心很寬大；而IU也曾多次被入選「世界最美臉孔」，問起最滿意的部位？她笑說是眉毛，因為：「阿媽小時候都說我眉毛跟耳朵最好看！」

IU《2018 IU 10th Anniversary Tour Concert <이지금 dlwlrma> in Taipei》24、25日兩天晚間7點半在南港展覽館開唱，門票已經賣完，她表示，能在台灣度過兩天，很開心也非常興奮，韓國天氣很冷，台灣現在的天氣我很喜歡、很舒服，覺得能在好天氣下跟大家度過，令她開心又期待，希望大家帶著輕鬆心情去到會場享受她的演唱會。

IU=天使

同IU BB掃街

星期六+聖誕去夜市

令